利物浦終於贏到歐聯啦！！

咁都贏唔撚到嘅話，一陣間朝早我請晒所有留言嘅手足食麥當勞早餐

Lm

lm

終於??

2005？

終於？之前冇攞過咩？

3:3 完場？

6次叫終於？咁共產黨係你老母

恭喜哂

咪燈啦仆街

燈條撚咩 0:2啦

奧力基！

最無代表性最無說服力既冠軍

打贏大熱門巴塞, 打贏拜超唯一球隊

好酸